段爸爸前線好黃

段狗前列腺最黃

鬧段爸之前 麻煩大家反省下！

咪分化 段爸手足泥

樓主啲尿好黃

米屈 我根正苗紅 屙屎都係紅色

五毛勿回

Ok

拉

手joke

手腳

睇下醫生好啵

係你班傻仔先當段狗做段爸

中大政政手腳

我都想奶

送頭師

#RSMD